ios 版畫面停滯問題。

有冇用緊 ios 版當開 lihkg 時畫面會停滯 touch screen 按乜都冇反應，要隔十零秒後先正常。